唔該你地唔好再理林奠

Quote返以前出過既post幾句：

//舉個例，你去酒樓飲茶同知客嘈交，唔應該係同點心/收銀呀姐嗌埋一份或者同知客打交，你應該拍枱嗌：「叫你地經理出黎見我！」直接要求搵個話得事既人，不論對方有咩回應，你個級數即刻就唔同咗。

我地宜家要示威，唔係泥漿摔角。其實林鄭回唔回應，回應啲咩同做啲咩，我地應該直接無視，顯示俾中央知我地已經睇穿佢把戲，大家要打要殺直接啲，國際都睇緊。//

今日應該有咩行動?

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）